今日又見到前線手足進化得好快各方面都做得好好

但係唔該網上面嘅我地都要識得跟住一齊進化
唔好郁啲又話要捉鬼
郁啲又屌人呢樣做得唔好嗰樣失民意

我唔排除上述例子係三毛大陸網軍開post
但係我相信有人係真心跟左呢類post嘅風向走
咁樣只會令我地步向滅亡

冇錯
唔止輸咁簡單
我地今次贏唔到嘅話係會滅亡

網上面嘅我地無須要係呢個post講自己擔任過咩崗位
我地只須要知道我地冇落場嘅時候
我地就即係做緊前線嘅backup
如果我地唔跟住前線一齊進化嘅話
我地就即係想不勞而獲淨係靠前線幫我地打江山

所以希望大家唔用身體企係前線嘅時候
可以用多啲個腦諗下點樣做一個好嘅支援角色

自推俾大家一齊進步